（更新）一家六口四人不治 男戶主接獲通知回家營救家人不果 吸入濃煙情況危殆

現場為寶達邨達喜樓5樓一單位，據悉住有一家六口，包括男戶主、其妻子、女兒、姨仔、外父及外母。凌晨約3時04分，該單位突然起火，火勢十分猛烈，傳出大量濃煙，大批居民報警表示被困。消防員接報趕抵，動用一隊煙帽隊及一條喉灌救，及至凌晨約3時59分將火救熄。

起火單位6人傷亡慘重，警方證實，1名女子在現場被證實死亡、3名女子被送往聯合醫院搶救後，均告不治，當中包括1名女童。就現場所見，1名嚴重燒傷的人士，送院時已手部僵硬，毫無反應。據了解，起火單位老翁及時逃生，他感不適，清醒被送往聯合醫院治理。而中年男戶主當時並不在家，接獲家人求救後，立即趕回家中，但全屋已陷火海，他營救無果，全臉更被熏黑，情緒十分激動，送往將軍澳醫院搶救後，情況危殆。

都幾撚肯定係新香港人

戚家冚家剷阿

一起身就睇到哩單野... 好心噏

其實黃嘅新香港人比例大唔大

多

阿伯竟然係唯一一個走得甩？

根本係d 老新香港人先藍

係咪用淘寶電器出事呀

辛苦消防

一夜之間無曬親人。其實呢d情況係咪一定走唔切？

其實應該係睇下咩原因同位置起火先
同埋有時致死唔係燒重傷死
可能係吸得太多煙都會

頭先睇now唔似wor
香港話講得幾正

寶達喎

唔係安達喎

成家娘家
睇黎結婚個男人搬入去女方屋企

迷撚再淘寶買垃圾，用左爆炸累街坊

根本就係舊香港人先係藍

5樓打開窗跳落去逃生可能唔洗死

你試下OK，試完話我知

希望佢大步檻過